想問問點解傳真機到今日都仲未完全被淘汰？

因為佢會傳真野比你

因為仲有人用緊

因為識閃電

日日仲用緊幾十次

因為政府都用緊

想知現階段仲有咩優點令佢仲生存到

因為政府用

因為呢個世界太多傳播假嘅嘢，所以想保留返一樣真正係傳真嘅嘢，所以未完全淘汰

政府日常用得最多就係fax

唔想scan再send咪用fax囉
仲有啲地方好似餐廳無電腦都要用架

如果想俾份文件copy人地, 有咩方法可以快過fax?

唔少舊system未update

有次聽收音機講呢個問題, 佢地話日本嘅老一輩又唔識用電腦, 仲係用緊FAX機FAX訂單去買野

正式文件用whatsapp影？

幾頁無乜問題
10幾頁以上scan到你傻

公司係影印機做埋fax
好撚清